[即時置頂] 香港恐怖份子正式殺入理工大學追捕餘下被困校園人士

Now 直播中
現場氣氛緊張

又冇人理, 手足又成condom

推

立場狗仔記招

DLLM 手足小心

一隻五毛負皮

撚

仆街popo死都唔順氣 要拉人

傳媒朋友記得跟實所有黑警

有冇手足

綠曱甴有冇持步槍入？

push

Push

上緊gear 準備進入

周一鳴

手足要平安呀

推
要大家關注

推呢個上去

推啦
朝早冇人聲援又冇人理,隨時又送中

記者夠唔夠

pish

尋晚有手足喺入面開過記招

可惡

嚴重不夠.集中曬係同一個位
隨時聲東擊西

要跟貼班食屎狗

手足平安呀

乜台都有 係唔知入唔入得

置頂

係

係.即係黑警一定會大圍捕,同埋估計己經掌握曬佢地既位置

推比記者睇

推！手足唔係 condom

理大留守者代表警告: 若警方硬闖校園，可能會有更激烈行動

記者要跟實呀
手足
要平安

Tui

關注手足

警謊中.表示開完會正式由埋土員工陪同下進入校園搜捕

要關注呀唔可以比佢地消失

個日出面幾百個手足比人拉左

殺入學校可以既咩

頂住啊手足

好老實，邊狗係想手足自己唔好出現

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

多謝議員時提埋polyu

個校長咁廢

進攻理大報復 trump 簽署香港人權法？

埋大真係好L垃圾
出賣好多人

個校長報警架

Push 手足唔係condom 呀

職業培訓學院黎咋

Pish

唔關事啦 尋日已經話要攻入去

手足小心

曱甴平

仆街

入面班手足唔似會坐定定比人拉

手足呀

校長狗到

cls

入面果班係唔想走

好似講過會以命相搏

而家隻仆街狗仲懶有同情心咁撚樣

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

多謝議員時記得提埋polyu

唔知會點,唉

痴撚線
格硬黎

up

笑曬口開警謊會

但入面應該好少人
同武力唔夠
身體狀況都可能麻麻
好擔心

係 屌佢老母 迫到人咁 仲扮晒野 屌你老母

有冇議員可以去poly跟進一下、好担心手足

有咩事我地即是反枱

因為入面開完記者會班狗條氣頂住？

好擔心

撐住

搵議員有必要
Btw殘體

Up

傳聞結構柱有炸藥

又話唔攻？

搵議員得唔得

最怕有手足情緒失控會反抗
班狗就可以瘋狂打頭

推 唔好理簽左法 手足優先

屌佢老母

唔反抗都會比狗打
大把片影到

On9
反抗先係正常，你老母就情緒失控

隻狗講到好為示威者著想咁
但邊個做成今日咁既局面

推 唔好掛住講法案

好撚仆街

本能黎
對方仲要係狗

推正經po

大家關注poly先啦

希望手足平安冇事啦 好擔心

手足唔係condom呀 求推

警曱

推呀

睇緊Live
手足唔好驚
頂多陣

美國蓋曬好多新聞

手足撐住，
如果今次好彩冇人搵到你地。
好拿拿聲用隨意門走

推 ！ 點解得d恐怖分子入去。。又話Poly 有識員一齊入既

Posh

手足唔係condom 呀

持曬pepper spray 同警棍入去.cls

幾十個post話簽左條bill

屌你老母收皮啦，你係屋企睇直播咋
幫左幾撚現場？on99

Inbox議員定點

佢班仆街，囚禁市民在poly咁多日，又恐嚇市民，想點！

推呀 手足需要我地呀

話緊自己,?blocked

無大陸領導人在深圳指揮

洗唔冼咁搏

好驚

諗住蓋住呢單野

一陣又開實彈😢

手足要平安！

On9又話置頂又走去拉

仆街一陣又開實彈

有冇議員會幫手

diu

垃圾分化撚唔拉唔block 唔通推

推呀！！！

推 唔好再係人權法到打飛機

認真
手足好危險

呢刻可以點幫

警方以攻擊人質回應美國總統簽署香港人權與民主法案

記者朋友，靠你地啦

隨意門

又拖時間唔放記者入去

講真話又話人分化
好大官威
明明自己都睇緊live又唔認

記得影住班狗

Now剩係影消防，有冇其他link?

好多po講緊
明明手足最緊要

手足要小心

現場係咪冇議員？

Where r u?
又一隻三毛

根本迫到人絕路屌佢老母

手足頂住呀

係咪又唔俾記者入

睇緊立場Sing Gor 唔多覺眼

仆街狗

都唔係第一日知佢地賤

好多火魔法未清...

一定要睇實班克警

入哂空心牆 通風管 掘地窿 驚咩

人地有屌錯你咩
我屌埋自己我係垃圾
好過你不知廉恥
亂標籤
又小氣

呃左昇哥出去，唔入佢入返去

Sing Gor發火

又鬧狗

會唔會有議員幫手

有冇鏡頭根到啲狗？

議員又去左邊

推呀 唔好再理人權法案啦

NOW

今次圍得紅大十幾日
然後搜查令咩9都唔洗
口講話正義搜證⋯⋯
實則目無法紀，已完全破壞香港法治
他日班曱甴喜愛圍成棟大廈又得
䀆時封鎖用成世人換黎屋企又得
所謂正義法治，
只係掩蓋用槍迫市民跪下既晝面
必須解散，光復香港

好似唔見

突登mark住立場搞(?)

黑警係門口講所有記者唔比入
Sing 哥岩岩喪屌

推！

點光火石間呀嘛

有冇議員在場？

Now 影到有速龍裝扮的物體入咗去手足要小心

咪係囉
Cls

議員呢屌

校方D人呢 屌

推呢個啦出面人權你老豆咩 使唔撚使十幾個post

根本現在是以狗治港

唔洗啦 個校長放班狗入去呀嘛

頂住

昇哥發撚火

校方咪出賣手足既人
搵議員仲有用啲

一堆五毛入左黎搞事
應該想人keep 住係出面洗人權法post

速蟲又出擊？手足小心

校方代表都好似無？

突然激動咩事

手足我明你感受
每次見到d on9軍師一路睇直播一路話手足又成condom真係好撚嬲
救撚咗幾撚多次
con你老母dom咩
出面比人拉個d有無人話去狗屋救呀

理大

有冇人搵左議員
如果今次出事 咪撚旨意再贏埋立法會

係飲水機入面食訓屙都得

推呢個

校方咪報警既人囉

痴撚線
黑社會上斷頭台啦

呢個post好多五毛，見一隻block一隻

人權法打夠飛機未

議員

學校同啲狗同一派嫁

勁陰濕

Push ahhh

記者

第一批黑警正式進入a core 中
有近50隻cid

綠曱甴換件衫有咩分別

屌你老味又鳩封
唔畀記者入
肯定又想殺人
求下Poly手足開直播手機放心口袋

完全封鎖曬

所以埋大真係狗

救人啊

紅磚個校長同篤大個校長郭正一樣！

咪撚理人權法先啦

喂屈毛狗

都唔知有冇睇po

議員去哂邊

屌

速蟲好暴力，手足要小心

推爆呢個
但點聯絡議員
得fb

恐怖份子
殺人狂！
現場有記者 但好似無議員...

「重開」又有香港人失蹤

btw 注意人物設定
恐怖分子攻入一個地點唔會係追捕
係而係追擊/追殺

推到議員做野

出面個人權法我係咁用不推文
洗唔洗成個熱門都係

推！！！

點解手足琴日要開記招講

救人呀

吊佢老母，當大學係狗屋，周圍走！

Fb會快啲

議員呢

我完全冇禁過入去

搵左許智峯,未有回應

Yui

昇哥燥到係咁口upup

話俾你知佢地係度
咪今日被人溶左都唔知

係咪未有議員到場

死速龍

Diuu

推多野

有冇議員

推呀屌你老母

幫推

因為尋日班狗話今日會攻poly

要人呀

暫時未有
有傳媒指黑警聲東擊西
派完一班cid 再有疑似著黑衫黑警進入其他core

手足小心呀！

見到呢啲言論就火起，當日被圍困，就算出面拉好多人，我諗好多人都覺得義無反顧，而家分明放晒水都唔走
如果佢地坐定定靜坐等拉/放手一搏我好尊重，但佢地主觀意願明顯就唔想走

根本尋日扮要求黑警離開就係打龍通 博鬆懈轉個頭就入黎搜捕

唔夠記者係真

理大校方走埋

其實走晒未？？

EOD

出速龍做咩尻
又話唔拉人

又截記者 副校走埋 死仆街

慶功玩夜左 晏d起身

埋土職員走左

咪又係同一班狗

出面啲熱門想點

走晒
黑警入之前用咗隨意門

黑警死全家

樓主呢件畜生真係完全冇撚用既垃圾黎

咪派膠啦

咩事

On9

話搵爆爆魔，爆炸品組

大家幫手搵議員

大家盡哂力
入面嘅人都知
點知就比d on9話：你當佢地condom
火都嚟

咁撚多速蟲！想點！

你條波台賭狗又幾撚有用啊
死返去波台開你個賭波post 啦

又話唔會有速龍 屌你大話狗

得fb呢個渠道？

一言不合就屈毛

仆街黑警，你地condom黎ja

好似係爆炸品處理

推！議員呢？

冇可能畀佢地帶槍入

話冇強暴 但原來有速龍

推啊！

月月進貢馬會既社會精英

大家講保持關注

黑警又反口

最少推多d記者議員知

救人

好撚多畜蟲

好似係爆炸品處理科黎?

關注先 唔洗衝動。岀去都冇用宜家

係屋企張床繼續睇住facebook直播
上住連燈 大嗌手足已成condom啦

警謊講嘢你都信？

呀..........

係，郁啲就用condom condom，遲早狼來了廢晒呢句武功

唔洗幾十個post講人權法 理大重要啲

搵咗議員先

呃幾都仲有

無出去咪認囉
我就無去嘅，你呢

小心呀,毅進閪,啲chemicals唔識唔好亂攪

議員係咪收唔到風啊

狗係入面setup緊指揮中心

屌佢老母 要睇實班黑狗

果啲定係爆破組

一應係速蟲自己放幾箱入去再插贓嫁禍市民！

Fb inbox吓先

又真

我覺得佢地唔想走係有原因嘅 可能係因為身體太虛弱 或者心理質素承受唔到走佬失敗嘅概率

驚手足睇唔開傷害自己

當自己地頭

好似防爆隊黎wo

但屌佢地防爆著撚到畜蟲咁

埋大係now又話冇參與?

癡撚線

理大手足不是condom

痴撚線

應該係,apple 跟實中

好撚嘔心....埋土真係好撚垃圾

爆炸品處理課嚟

重要置頂
好小氣
笑死我
證實樓主真係on9

要指揮中心都冇用啦
下面啲狗仔都唔聽主人話

爆炸品科

又話唔拉人....
又話冇deadline....

昨天不是講過唔捉人？又帶槍！又叫速蟲！又大包圍？

唔知呀，我剩係唔信班狗
陰過手足幾多次

你老母就condom 任屌唔嬲

我都呆左

Cls

推

搵記者
搵議員

人權法過左緊要D 尼D事會有人理？
就算人地決定唔走
你地走話係佢地自己決定

咁係唔係手足？定你地想講佢地on9自己唔走啊？
好好笑

啲人唔知死哂去邊 俾外人入學校set up 指揮(係咪直播show到?)

明早如黑警甴強行派人入去，等同攻擊理工大學

冇法庭搜查令入大學 = 違法擅闖私人地方

無錯係處理爆炸品同攻擊性武器
但講過唔會出速龍嘛

客觀睇啊，真係要玩大圍捕，打人殺人，大把藉口唔俾記者跟，而家黑警求神拜佛唔想撞到手足
夾埋議員牧師教授講無人，又開番紅隧條路，擺明叫入面嘅人走，但入面又特登話仲有人

處理危險品要蒙哂面

佢話校方報警

散仔自己setup

推呀
手足小心

721

Fb

Inbox

尋晚留守者話會抗議popo進入理大，祈待見到吋爆popo嘅標語出現

賤種狗帶哂槍入校園 忽撚左?

唔講定入面有人
今日比人捉左無人知

黑警黎明搜捕

一箱箱搬入去，轉頭又話係示威者留低
9成又造假證據😡

Poly唔係condom呀
開心完人權法就好返嚟現實喇

now直播有

攻入校園係國際大事

我想問下可以點理? 咁撚重狗
上次出去大家感性行先 有理無理都出左去 幾撚多OL著住高踭鞋都仲要企係現場知唔知?
結果就係逼住推防線打陣地戰 比人包抄 人踏人 拉撚哂
人踏人有無死人都無人知

先唔講依家朝早可以有幾多人
就算去到現場又點? 入面就算真係有人你救到入面既人?
打句:手足變condom 係好撚易
入面既手足見到有咩感受? 果日去救人既手足有咩感受?
救人果日比人拉左 告暴動果200幾人有咩感受?

你係有計既就直接講出黎
而唔係係到屌點解無人救佢地

根本冇人有資格話佢地

而家係埋大做吳三桂

咁小氣嫁

推上國際就一定
但入面手足宜家一定好無助
心理壓力勁大

冷氣軍師係咁
幾個月一慣表現

well said, 屌那星,真心嬲

埋大許可

有Live播緊但見連登無開post
就話當手足係condom

推上twitter

最驚係搵命搏
現場冇議員社工
好危

但校方講佢地唔係報警 只係“向警方書要求處理危險品”不過佢點都係垃圾黎

本來諗住入黎跟進下poly情況
見到個置頂 心諗做乜尻

埋大

係
Con 佢老母dom 咩
屌佢而家個個入黎推緊post 都要話冇人理

手足去經隨意門離開一陣，等佢地走左先番入黎。要識玩佢呢個遊戲！

校方唔撚見左人啦
記者話副校扑完咪就走撚左

煲大佢 寧死不屈 集體自殺/大屠殺 人道災難呀

有冇議員會去

手足經隨意門走曬啦嘛

有冇人知

案發現場係可以搜證

好憎d人郁d 就話當手足condom
咁撚叻自己又唔去幫手做冷氣軍師

如果唔係呢

咪又係報警。都入咗半個龜頭，正常人都係屌埋入去啦。

仲瞓緊覺

其實我地去左邊關你撚事，講出黎博拉

好驚被消失

推！希望手足無事

笑乜L野

走晒啦，尋日走番入去開記招，自出自入，再吋佢哋一鑊。

睇實

Popo講野都好信

係就好啦

槍都唔應該帶啦

真係自出自入咁喎

twitter fb reddit 比國際知
幫手揚威海外 魔警攻入大學

議員今日開會

唔怪得呢個時間攻啦

星期一比李傲然叫佢食屎

咁如果仲留嘅真係唔知有咩意思

係咪如果全部樽都揾唔到指紋證明唔到邊個嘅就冇得拎去吿手足？

仲有手足嫁 只係唔知係邊到

頂

甴近平

書生唔明點解大家好似對聽朝警察入理大的事件無咩關注。係唔係真係沉醉區選會勝利得咁緊要？

第一，理大入面可能仲有人。雖然已知消息機會極微，但唔排除真係仲有留守者。警察美其名話再搵到留守者只會登記，而且會比佢地去醫院，但秋後算帳一定會有。

第二，警察派安全小組和刑偵人員，絕對唔係尋找同處理危險物品咁簡單，仲會搜集各種檢控大家的證據。如果警方順利收集「危險物品」或其他物品的指紋，或者羅到理大的CCTV，就算早前「走得甩」既人，都絕對有可能追蹤得返。（比警方搵到係「危險物品」留下既指紋，好大機會告得入。）

第三，警方入去搜查，會唔會「加料」？會唔會用此證明客觀環境，理大多個範圍都擁有大量非法及強力的攻擊性武器，並以此為控方他日檢控暴動罪打開方便之門？

第四，原則性問題。警方究竟會進入理大咩區域？係所有區域都可以進入，定係剩係處理所謂危險物品？如果理大任何區域都可以讓警方進入，包括宿舍房間、教員室然後可以任意取證，其實有無申請左搜查令（書生唔見任何新聞報道指警方有搜查令）？咁有無侵犯私隱（譬如可以進入房間的權利唔應該只係由校方決定和擁有）？

第五，理大校方代表雖然會陪同，但眾所周知理大校方根本信唔過，而且好可能只會完美地配合警方辦事。

聽日比得警方入去搜證，以後就同樣可以基於相當理由去中大、港大、城大依啲「危險地方」搜證。

借啲易入哂去再長駐

推到多D人睇到

如果仲有人，尋日百幾個理大職員搵咗幾個鐘都搵唔到？佢哋係最熟悉理大環境，佢哋都搵唔到，popo點會搵到？

屌佢

你又唔係佢地
你明啲咩
長期精神緊張
都唔敢走出去食飯
又點知出面咩環境
仲要可能有狗埋伏
學校咁大
一出可能會比人捉

點解唔講有好多 TPAP ，入去好危險？

分分鐘搵到都話搵唔到啦

開完記者會即走埋啦

咪係 上面成班五毛

721
811
831
101
1111

留守者的代表今晚現身，並嚴正指出，警方派人喬裝成first aiders，戴齊面巾，甚至豬咀，於凌晨12至6時期間，不斷拍打留守者房間，非常恐怖，「唔知有幾多人畀喬裝嘅人捉走咗」。

有留守者因為太害怕外間的所謂「幫手」，被嚇至不出房門，有時甚至傳出尿味。

tui

簽完人權法就入去捉人報復，Trump Twitter ！

救理大果日最少十萬人出黎，咁都係condom我真係唔知講咩好

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

比著你都未必會行出房門啦
你講就輕鬆

推
蘋果Ycore 影緊

咁上面嗰個講到好輕鬆咁呀嘛

咁可以點幫佢地
出面開花都無用
因為佢地死都唔出

721
831
101
1111
1118

借啲易入去 之後搵警狗長駐咋

推 手足不是condom

樓主好on9, 置頂自己個私怨回覆

唔知樓主係邊呢

連登係咁架啦
乜柒都話突發同核彈

Correct

手足會好傷心
佢經歷既我地想像唔到
冷氣軍師講就容易
再唔係就怪責
好多手足壓力到臨界點
仲要唔被理解

係 難得推到上熱門
浪費哂

撐住啊仲喺poly嘅手足 推

我都唔知
現階段搵議員
但上面有巴打話今日佢地開會

理大外圍才是案發現場，校園內大樓不是！

推啊屌！！！

Fb inbox試吓搵唔搵到

屌，成班泛民議員做乜嘢，唔見人？

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推 手足

on9係咪都入點解要玩咁多日先入
區選完左先識做野？
開頭又話無打算入講到幾撚有原則咁
撚呢班popo最後咪借D意入左去

一朝早就入去, 啲議員要嚟都要時間架, 仲唔計出面有犬方封鎖線, 連昇哥都入唔返去

係 佢做所有嘢我都會理解

上面有巴打話今日佢地開會

繼續推

大家都關注緊

麻煩搵記者跟狗，同立即搵泛民議員入去

吊捉到先講，比d 信心入面手足。一定閃到la

Push ar

麻煩搵記者跟狗，同立即搵泛民議員入去！泛民議員做咩冇哂影？

唔係信唔信心
而係班狗信唔過

上唔到熱門？

上面有巴打話佢地今日開會

不過照搵咗先

Now變左直播立法會

係，我見到先知佢地要開會

On9仔樓主

唔見有人攞地圖，淨係行來行去
乖，要靜靜地

蘋果FB有直播

屌 出面幾十個人權法既post

都唔係今日先衝入去啦

人權法暫時都只係張紙 冇實際用途

入面就算真係有手足都熟曬地形，唔洗擔心

17隻mon post 警甴

再推下

Exact7ly!!! 好撚憎啲人開口埋口都話手足係condom！

激將法喳
都係想大家盡做
不過要有計劃想法

個個打晒飛機，又有班風向撚

推喇嘈

又沉左

我諗大家無咁睇手足，但實情係入面嘅手足只有兩樣野可以做，一係留，一係走，事實嚟

但係我地喺外面淨係可以擔心，唯有上連登討論下囉

成日講冇人理冇人理 其實好多手足理緊

冇估錯你都淨係睇live啦 咁叫唔叫理？
好多人都唔知而家可以點幫手 但都有關注 擔心緊poly
而上星期有咁多手足出去想救poly 手足 又叫唔理？
唔係下下係連登講好擔心先叫理
唔好成日講到其他人當poly手足冇到啦

推推

推，希望記者望實唔好俾狗咬左人都唔知

你只係諗你自己

我？ 點樣淨係諗自己？

Pushh

手足要平安😭

啱，喺咪做每一樣嘢都要post上嚟先叫有人理
啲人真喺好撚on9

而家出去有無用

成班黑警地氈式搜索你覺得會搵唔到

堆

pk

可唔可以唔好再內鬨大家都係關心 只係唔知應該點做

記者唔入得y core

死亡列車 冇人題。係咪錯重點!?

得班曱甴係入面點做證據都得啦

屌啊！！大家關注返poly被困人土先啦屌

唔係走晒啦咩?

頭先有無拉到人?

關注 push

推啊，手足非condom

好似仲有近二十個

同問佢哋捱咗好多日㗎啦

咁多日擺明鎖定左手足位置, 其他地方比記者影係度做show

而家咩結果?

有乜可以做

淨係睇live聽到佢地扭門聲都毛管戙

冇人理
依家記者都唔入得Y Core

狗終於攻入校園

啲死曱甴早排先話唔會入大學，而家又出爾反爾
成班警賊入去作故仔賊贓嫁禍

有線影緊果到係邊到黎？

死黑警

開始偽造證據

係咪Y core? 得返有線一個記者跟既

冇左直播? 依家發生緊咩事

又唔比人入？

根本就逐間房開門想捉人 扮咩搜證

蘋果仲有
EOD搜緊Y Core但唔俾記者入

屌 閉門殺人

得番有線直播

有無人聲援

其實佢地冇warrant 入大學做搜證合法咩?
利申: 唔識法律

理大俾佢入喎

比佢入, 同佢合唔合程序係另一回事喎

好簡單，你試下走入poly中間，之後走返出嚟，咪知條路得唔得

y core發生咩事又冇人知

又有死畜龍

有consent就唔需要warrant

唔知到有無人係入面
又唔知疑犯身份
唔可以咁追捕
問下楊On q

支那校長跟支那法律

有冇諗過係你前面時間有一百架狗扮人車係到做左一樣嘅野，同一早就mark左你車牌

推推
出面全部法案post

唔係話叫佢即刻離開咩?

唔好沉

Poly 手足要不被捕

air tui

放返d 學生出黎

EOD已經出咗去poly 相信佢地準備離開

睇有線 有隻狗:我上個禮拜黎已經係咁

有冇搵到手足？

裝哂cam之後捕鳩你又得
搵人係入面喱埋長駐又得
唔比記者跟住影實係搞緊啲小動作

O記仲喺入面

揾唔到

記者要跟狗呀，驚有手足俾狗咬都唔知

O記未走

唔比跟

有線跟緊一班狗 佢地係拉把搜緊

仆街咩都俾曱甴睇哂喇

一早知佢地入過黎啦屌
有冇影到樣？

樓主 唔好意思 心急果頭 以為 1001 就開左新post

俾埋新立場同蘋果link 出呢

立場 ：

蘋果 ：

暴大撤離校園後
校長有冇俾曱甴入去搜證？

冇

我見到有20隻5毛正皮左

你講得好好 講中我心個句

唔係睇撚住直播就大大聲話自己關注咗
然後大大聲屌人當手足condom

但自己又唔係有計救到手足

睇返轉頭
段狗
段皇爺
段校長真係頂左好大壓力

Poly班高層人渣垃圾淨係識口交

繼續置頂

睇唔到live
有咩進展？

好多手足做野唔想高調

冇乜
不過頭先班狗入Ycore唔知做啲乜 唔比記者影
又搞埋啲小動作

Pushhhh

【11:06】O記探員在李嘉誠樓搜證，發現弓箭。警方在設立臨時指揮中心，並架起封鎖線作為證物存放處，將搜集得來的危險品或有相證物存放於此，並有探員看守。

【10:55】爆炸品處理課人員初步搜索完畢，陸續離開理大校園。

算吧啦,根本佢地搜到D水都會當成易燃液體再屈鳩你

手足頂住

Attention seeking 心態
好似D女日日都問「你愛唔愛我」咁鳩煩

咪就係
之前暴大都唔知點樣數到三千幾支酒
但好似係保安組aka退休曱甴數

揾到手足未?

冇錯

拿拿聲搜完還翻間學校比人啦仆街 好撚厚面皮

加油手足

林鄭講五大訴求必加「所謂」 今日口交部回應人權法案又加「所謂」

分化熱狗

接共青団order 分化

搵到人？

推一推

保安組真係含撚大
十幾年黎都係唔做野搞9學生
遲下開sem有冇得叫su幫手清算
poly手足撐住！

咁其實點解仲有人會話有廿幾個係入面

咪玩啦Poly su
一屆不如一屆

琴晚有個係poly嘅手足開左記者會講的

sor講得唔清楚
講緊暴大保安組

我覺得今場運動會令多啲有heart嘅人上su嘅

黑警攻打大學

總之 一解封 就全部人入POLY

而家點？？

黑警快D還返間大學出黎啦

個個上得都有heart架啦 但poly su真係垃圾黎 責任感無能力無 年年都係咁 再有Heart結果又係變圍爐

我只係個讀左幾年既普通學生 唔係咩打手 而我幾肯定講讀Poly既人 9成都屌鳩su 垃圾

會唔會無鏡頭另一邊捉左咋？

Y core入面一定有化學品
佢夠膽就拎出黎話係證據

即係入lab話有危險品
咁不如去廚房話有刀啦

班狗分左幾隊入 唔知記者有冇跟哂

你估班曱甴做唔出

岩岩想打呢句

無人性， 咩都做得出

黑警會唔會自備危險品老屈？

搜完無危險品後會解封?

今早8時，理大副校長楊立偉帶同1位消防員進入理大，楊向消防員講解校內危險品位置，消防員之後分別到飯堂、體育館等地方檢查及處理汽油彈等的危險品。3

副校長楊立偉表示，校方過去兩日在搜尋留守人士期間發現了不少危險品，故在要求警方解封校園前，需先處理好危險品，「解封前要處理好危險品，如果唔係解封唔到」。楊又說，校方沒有參與警方的安全小組。

警務處助理處長周一鳴隨後在理大外見傳媒表示，今早進入校園有兩個目的，包括希望處理校園內汽油彈和腐蝕性液體等危險品以及盡快搜證。周一鳴又說，安全小組進入校園的目的不是搜捕，防暴警察也不會進入校園，過程中沒有卧底。

大約8時20分，警方爆炸品處理課9人小組率先從育才道的車路入口進入校園，之後8時35分，約數十人的刑事偵查、鑑證科和傳媒聯絡警員等從校園正門進入，並且搬入搜證用的物資，亦徵用了一間房作指揮中心，在外圍設置封鎖線。警員隨後到學校不同位置開始搜證。而在搜證期間，未見有留守者出現。

手足

pp

點？

情況如何？

？

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

捨得走未阿popo 大學係考入去架 下世努力D啦

留一句小氣到爆嘅社會精英會唔會變置頂

繼續癲！希望全體被制裁！

講得好中

poly而家點。。

依家點

好似piano 捉猶太人，逐屋搜同殺

個廚房已經夠多危險物品